仲敢唔敢再黎一次相信政府

最近，最岀名並仍然堅持留係武漢報導真相既youtuber被捉哂去隔離唔比佢哋實地報導
湖北省長武漢巿長換人
確診方法換左成臨床確診
疑似number每日下降幾千
都係為左將個疑似number歸零

比人既感覺係封城有效，傳染個案大量下降
最後街上面病毒傳播鏈斷裂
大陸可以復工

好似幾合理

問題係你仲敢唔敢再黎一次相信政府,無事，唔戴口罩，大陸全面復工

你唔會知中共係咪怕經濟崩潰再一次隱瞞真相迫人復工

就算封城真係有效，你唔會知仲有幾多零星隱形漫遊個案係街上面，會唔會再造成二次爆發

you never know

等佢復工之後第二波

信正苦，唔怕

相信政府，唔怕

好有可能，武漢肺炎從此變成風土病

老實講
中國人嗰種劣根性點救都冇用

口罩同膠手套將變成長遠必須品

需

推